即派快相冇派到係咪即係冇中?

我想問即派快相係咪只會即派?會唔會之後再收信?

因為今早渣車條路冇咩車，好暢通，真係冇留意自己行緊幾多，不過就快過隔離D車既。

之後過咗冇耐就見到鐵馬等緊，但又冇追我，反而再行前D其他鐵馬截左幾部係度抄緊。

所以我就好奇究竟係我根本冇超速，定係好彩唔截即係冇事。

最近啲紅日可以同一時間擺10幾個位咁多

試過同你一樣情況, 之後收到信

如果中咗之後會寄信比你

咁唯有今個星期留意下信箱

幾年前試過南灣隧道九龍方向例位隔離有架快過我既比人捉住，我95無人理我，事後都無收信